今日721，大家有咩想講？

我想講，咁就一年！
香港黑暗嘅一日！
我仲係好想呢個香港好！
好想有光復香港嘅一日

憤慨又無助嘅心情今夜來襲⋯⋯

要元朗班牛屎鄉黑死全家

希望黑警全家中肺炎 死唔去但個肺花晒

狗屋大爆發！

一年啦⋯今年一定要！

永遠忘記唔到個句 你咁樣我係唔會驚嘅嘴臉

仲有拉開閘嘅一瞬間